世界將我包圍 誓4都一齊 壯觀得有如懸涯的婚禮

❤️

我

也許生於世上 無重要作為

仲未見KAKI

回來了

有無料跟

M巴有水嗎

竟然1001

係我旁邊

yes 有無料跟

我就會講

#20都來了 都唔見

今日唔順bo，3場得一場大，另外兩場ttg2，頭先重心得一球

私會

係我張床'-.-

呢排要手動 體諒下啦

佢旺姐 你果D實力來

咩2c

成日打句歌詞就開post，乜撚野意思？

係

agger, 樓主拉低連登質素

勁

我詠>>伊妖 有咩字5識

🌸

關你撚事

引人入黎。。。

有冇再同老婆同囡嘈交呀

咁都屌 你日日諗topic開post law
諗到我頭髮都白

4老野

小注好了 睡超無咩信心

想跟

神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
哈馬盤 w 和主

睡超 真係唔賭多過100

aik 大波啦屌

愛樓豬

係 堅閪

搞咩東東

歐2嫂

樓豬 520

師傅

愛你地

唔好喇

Thx

Lo9同hoyin之外

食lemon了

How about棍?

豬

得返27%電。。食野定返屋企好

車費時間仲貴過餐野
27%跳去20%點玩呀

瑞超大波 可以_?

想要Aik

Aik la

邊場先

我曼冇c朗

兩場都大波

皇天擊殺香香公主

有先驚

挽留

睇唔到謝拉特同林伯lu

詠圭

大家9點買咩了

買晉好過盤

咁...

我都係想買

跟實樓豬了

瑞超無信心

係咪要我笑你 今日場三賤呢

ky 10.5可取？

link?

史高斯

詠圭推未

呢場係人都知咩事啦

mutv好似直播

哈馬比！！

57就買唔到？

主能夠

賠率已變咋喎

有人大大力

緊急召集哈馬比朋友

....

嘻

想要主, 見你無出就買左

編號
7779
投注類別 讓球
細節
星期日 14 哈馬比(主) 對 佐加頓斯(客)
主 [0/+0.5] @ 2.00

跟左樓豬

棄

小妹扑左主

乖乖地上半場00 下半場10 收貨

好多哈馬比

今場大戰 super

kaki同船 幫幫手屌球
我做野先

走啦

Gun lo

等即場高水d先買客

少左0.05倍

賣雪糕了

KAKIBB VS LO 永遠都係我BB嬴

佐加

wing lo

今日lo話同詠同路會

仲諗緊係嘛firm要aik就封左 不賭當贏

烏龜

哈馬比個場好大霧

希望買錢買馬

有冇人賣賣下無人就食幾個

咁咪好易肥

樓豬咁旺都唔跟 正on9

主能夠主能夠

@redq

gun ky

我跟詠

我愛樓主了

Hi

諥hi

好好笑 呢個動作

原諒我當天不懂得珍惜

點解

樓豬不愛我 令我想清楚

被拒絕 誰人懂

redq la

樓豬

如果樓主愛我就好。。

我可唔可以愛kakibb

班仆街開波未

Redq la

我愛

我愛你

屌 迫人鐘意邊個咁樣好咩

仲未開波？

好似球證都走左

乖喇
你咁後生會搵到更好的

咁大霧會唔會取消

哈馬比goal

未？

撥著大霧哈馬比在射入對面籠
但願和主贏盤是擊殺客隊的訊號
佐加頓斯 只想將own goal送到

入了五舊屌球了

咩歌

唔踢就拿拿聲斬啦

明年今日

打g

搏一搏角細先

大霧到好誇張

hi 世正子

開風扇la

比樓主拒絕。。。

有謝b了

Kaki

橙

愛樓主了

頭g入未a

網上世界的確令人對2性好有大幻想空間

我都被你拒絕了

我想問呢 哈馬比係腰斬左？

西面對我有幻想？

主能夠主能夠 我信主能夠

試下靜

冇呀朱古力b

好似推遲開波

未斬,仲傾緊劇本

球探寫9:30

戀愛了

想hold到啲錢到聽朝呀？

aik goall

aik goal

頭🐔goalll

雞黎

thanks all

5駛客氣

樓主

hi

哈馬比差3球

哈馬開球了

未踢喎

其實開左波未 馬會仲有得買

?

屌 見到個chan盧 尾撚到 $100 推到去萬幾

左膠禁屌

哈馬1/11c

一分鐘姐

哈馬2/11c

左膠86%控球 針

哈比

哈比馬入波未

11.5s

9成控球

B, [04.06.17 21:26]
HELLO 我係B哥, 我自己出面有搞谷每日出重心, 有收費但會幫你賺左先 有冇興趣

哈馬3/11c

連中10場先講野啦

叫角吧，盡情地！

Ccccccccccccccccccccccccc

係佢賺左你d$$$先

hello

買左10.5？

咩事呀b哥 b哥咩事呀b哥

大王?你地有冇聽過大王個名呀?

無買到....12.5S OK?

B, [04.06.17 21:32]
必中燈水:哈馬比第一球

比200詠神推撚到馬會爆廠啦

無人sick你wor

同平平講先

買咩巧，呢d波我唔識

主入：中！
客入：燈水即係反手，中！

aik入多球喇

一陣無入球

尾機到

哈比人差3球

巴甲點買

邊個b哥呀？
鍾鎮濤？
出黎打個招呼呀
連中10場1.7水以上既我派10萬俾你
唔中既你派1萬俾我

賣料姐 不過佢好撚串的

一萬條蟲OK?

快啲入啦 冇時間喇

Aik 1:1

最憎賣料狗
有料既發左達啦，垃圾寄生蟲

AIK

冬蟲夏草？

Aik 2/3

睡超真係好難捉摸

我D蟲

性暗示

點解個個賣料都要叫 x哥

玉靈芝ok?

小妹都賣

仆街aik睇錯野

刷角啊屌

跟左a

要加油呀

法林有無支持

樓主又比人禁屌 救命呀

哈比馬上呀

哈馬比？和主喇

岩岩先睇到個初盤水位 sor

同路

哈比馬入一兩球來先啦

08曼聯禁住屌

可唔可以腰斬

輸硬？

半場1:1 下半2:1

要懶係勁咁

link??

我諗係

下一隊08曼聯

Youtube有

再嘈我拉9你

睇5到既

左膠1:0

Jumped

Lo wing goal

樓主黨針

左膠goalllllll

不撚想做人了

哈比人 1/3

瑞超唔識賭呀 唔好意思😅😅😅

果個咩b哥有無話自己中？

😏

佐膠咁勁點解初盤平手

冇啦 好想死 呢2日已經3次係咁

睡超既野....

客入：燈水即係反手，中！

霸氣🚬🚬

人地話之前收費group出左左膠喎

佢點up都贏嫁啦, 得買料個d輸

有半格嗎

腰斬好冇

屌那星睇中2場巴甲主又買唔到

佢有假波前科喎

冇呀上盤輸撚柒硬

叫佢上黎出10場啦，10萬夠唔夠入佢group 呀？
我想咁多位巴打一齊見證喎

一野轟左落去

法林 利菲

Ky 又話11.5 9成爆
講完停角到而家-.-

冇買巴西波

不如叫佢出水 比我賺入group費再入group ok?

渣ga

請AIK一定要正氣 求你了

巴甲主盤2x1

無b哥咁準
B哥反手出第一隊主 加 三日前出左客盤
跟佢果啲就發達啦

開到要還神了

請send真飛給我 謝謝

佢wtsapp 你定tg 你架？
俾佢個聯絡方法我呀

開到我戒賭了

朗隊個種廢真係唔係講玩

有個叫花哥既又係起d論壇度洗版, 你可以搵佢玩下

係咪講緊aik

想還神了

佢地會唔會買我果啲5萬真飛加多謝佢既說話

加水印啦

你改做G妹 咪得

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

真係有需要

多謝B哥！ 又中 ！

留意左幾日睡超即場, 馬會專簡角細黎開, 無開即場個d就刷到hihi咁

尋日有場12角

我跟左 客隊2個12碼please

買左咩

一睇就知角大

Carrick live咩事 有無人睇緊

睡超喎

牛涮鍋個椰子雞湯 大家千其唔好食！！

食甜醬油啦

香橙公主是角大黨的人

GO 大窩口啦

叫撚完先知係伏

老遠 不了

咩香橙

ching sick eat

前巴艾夫斯堡咪12角囉

師姐 今晚打得爽嗎

🍊

爽死
游完水咁
血染球鞋呀

原來唔係尋日黎

你住邊

想奶

有幾伏？

點解血染球鞋

粉嶺

有冇追數水，想入300追2K

好似食緊無糖既西米露咁
同啲肉唔撚夾😹

岩岩睇到1:1無睇
發生咩事

法林明goal未？

啲link一係死哂
一係lag到一格格

哈比心快糕

個日無賭無睇到添
但呢兩晚馬會開都係開d往績刷到hihi咁既隊, 但即場反而唔刷, 只係覺得馬會 , 以上純粹個人睇法

對鞋上兩次無啦啦刮腳
之後打親都刮爆
今日d血滲晒出來

泡菜湯4ever

想食大鍋口 但輸到冇錢食了

豬骨湯 昆布湯

世正燈水： 即場9.5大或者細
完場貼飛

你收手啦

跟😂

蕃茄濃湯加甜醬油最正呀
澳洲和牛最好味，日本果隻太肥

依家收手都係冇錢食架

Aik是咪要jump?

請我

開晒兩埸下盤我食屎-.-

蕃茄濃湯冇得豬

二百幾你買一場都食到十餐啦

食開最平個隻

same

一樣

5.5b 17.5s

法林再唔入就改名做法林唔goal啦

我唔會咁架，一陣18角完場點算

20.5s

感謝大大無私分享

你咁樣打令我諗起當年書包就係咁樣jer Ky

其實係咪jer緊

永世都入唔到貨，輸都上抵

aik入一球先 求你了

唔係jer個b哥咩

不過我咁樣搵舊史黎講kayan就躺著也中槍

AIK巨伏

哈馬比入球未

賭左咁耐個人仲係柒下柒下

c未

佐加下一隊柒頭

呢樣真

哈馬比追和啦 屌你老母

唔好ok?

臭西法林入未 串撚左你牙

睡超幾時變左細波嫁

AIK 你是得的, 請入一粒

成個下半場都冇射過波就知呢隊野幾假啦

AIK
假波假埋佢啦

哈馬比請比多兩球

佐加 哈馬比 入波啦

好球！！！！！

唔好唔好ok？

Goal!

哈 1:1

d

係好球呀！！！！！

一嗌就有！ 比多粒

係真係好球呀！！！！

屌你哈馬比 一開波整3角之後就停幾十分鐘

AIK頂實

哈馬比2/3

哈比 GOAL!!!!!

深潛了bye

有點眼訓
但0155想睇viutv

玩留

AK同我頂住

有咩睇

Kaki bb goal

aik 2:1

教鬧鐘訓陣

好球！

aik你是得的 頂實

AIK 入多甩好冇

哈馬比！哈馬比！哈馬比！

一訓就會訓到聽朝

睇重播算啦

慘慘公主咁貪心？

聽晚唔得閒阿

一瞓醒見到大家聲控睡超入球😂😂😂

200盤 50-1

個陣容幾屈
有埋adele就正

法林請你入波

d 巴甲唔識入波既

JB 不了

公主呢排燈唔燈

13 頭G！！！

6.5大

今日豬2000
燈唔燈？

-6中到

香香好叻呀

香香聲控

跟左 頂實呀

JB keyi

幫嗌 哈比人比多粒ok?

因為同你同路姐 我呢場買到真點-6

我師姐梗係勁

aik完場啦好嗎

keyi😂😂😂😂

幫手叫下d巴甲入波

求你頂撚實

追post la

點睇諾高平

AIK頂到完場
哈馬比入多粒

點阿😹

有coldplay

入佢啊 哈馬比

法林明高唔goal on99?

哈馬比入球la

哈馬比CUP佢老板

Coldplay
我鐘意舊歌

請你頂實

哈馬比反cup啦 屌你老母

巧巧笑

一齊唱

i will try to blast you

哈比no goal

琴晚有無出街睇波

ky 5.5b?

主隊主場未輸過

慘

主能夠 主能夠 我知他能夠

ching 你唱左成日

冇朋友

佐

我唔再講lor

我都想講 fing 左成日

@頭🐔王

無

樓主要贏 詠妖要輸

有

支持me哈馬比先

哈比攻勢唔錯

哈馬比請入佢老母

aik直屌-1 cashed
thx 頭g王

唱完可以贏日日唱都得

頭G

thanks

主能夠主能夠我信主能夠

4c

你就真係羊足全日
今日差唔多場場主

佐入多粒

低調

頭g王真人係老闆黎

聽聞佢係bill gates啲frd

呢位手足成日買主😂😂😂

整多粒啦

叫頭屎王好了

今日抖抖先 日職輸到亂

比d 信念

既然咁好彩 買小小打下氣

屌你老闆呀

笑到仆街
btw thx

條街熱撚到 今日出3次街沖3次涼

頭g王炒期指起家。。

哈馬比快

唔係無機會 哈比上呀

想學

沖凍水涼 冷氣都唔洗開

5.5足水

哈馬比上呀
你入到我又有野食

出3次街 今日連窗外既空氣都冇呼吸過

高手AIK 又過一口

你係邊個

入！佢！老！母！

見親你都忍唔住笑

天狼星小球

丁力？

哈馬比整球喇屌你老母臭閪

屌你老母我想死啊

7C, 會唔會爆11.5

gchi

8c

廢林下半場入波ok?

佢係咪程式黎, 每次都重覆呢句

8C

8c
6.5 7.5
8.5

希望佐膠好似AIK咁正氣

快啲刷多3c

我每次都手打字嫁

HI 變身

左加入多兩球啦

睇錯kaki

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4370
投注類別 下一隊入球
細節
星期日 14 哈馬比(主) 對 佐加頓斯(客)
主(第三球)@4.55 $50
金額 $50.00

hi大夢想

個個都燈我哈比人

好耐啦

7.5 gel 小試9.5

屌2230買左on9平 買早到呢

哈馬比請立即入球

cup左

GOAL

21

呀

一齊唱 唔好怕羞

話撚左

Real goal?

佐入

好球！！！！！！！

今日盲跟樓主=贏

小妹4倍ng 又中呀！哈哈哈哈哈

係呀. 睇緊波

入緊5倍ng

樓主旺到叫咩有咩

goallll

2.5cashed
主ng cashed

皮已收

笑左 1:1去2:1前

買得切20蚊哈馬贏

入緊ng嫁屌

有冇人買左10倍主w

樓主pie我

謝b

我買得50

5.9倍細注 20雞

今日係樓主日

又收皮了

哈比頂實

佐追和

樓豬仲有無水 今日旺到你呀

收曬兩注

清波爽手D啦

主能夠concert

樓G中左幾次幾倍

有無咁撚旺

比多2c

9C

Music!!

有得跟仲唔跟 執錢都唔識

大大力gel

今日跟實樓G推 我依家仲洗賭？

應該11角完 我覺得

聽日我地去食壽司喇

樓主今日求其UP都中了

6.5 7.5 8.5
有注10.5

艾華爾個場應該一球到尾

我了

B哥🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

廢林明糕未

留飯ok?

樓豬下場買咩 想燈燈你

Kayan我信了，快返來

下場幾點

唔好同樓主對，同過佢對都係輸

真係。。。 on99

有冇咁黑

你地收手啦

仲有幾耐完場

呢句野你講好奇怪

屌廢林入未

度下場先 咁開心

樓雞here？on9平點睇

佐
一c一球

今日d波好怪 真係抖下好d

伊妹今日食左春藥

你旺跟你

31

3-1

跟樓G算 洗咩度

比多三角

哈馬比又goal 哈哈哈

3:1
左加食屎啦

今日番工都跟唔到 一陣希望跟跟唔好燈了

世正燈水。9.5中！

嘩 沖個涼1-3埋
AIK你果然是得的

jump

1130 兩場睡超細了

贏番再開channel屌波

我唔敢買第四球

有冇人去緊IFC

主能夠
用歌聲感動大家

睇你channel d 爆seed文好好笑

樓豬痴撚線
頭先11倍反cup有無人買左

我今日不易賭球

想bin Kayan c

無創作力了

一個二個都偏心

幫樓G 打飛G先

哈馬比 盤 w 高水 ng cashed

我g持你

哈馬比2.5 大大力gel!

我最愛你

早水出左啦
無買姐嘛

流浮有Chan Lo

跟左kaki

lao b

最後玩埋第一隊入球算啦屌

gchi kaki
[black]咪再笑我kk?[/black]

主能夠gel

竟然中左個10倍主w同5.4第三球 好刺激

Lo wing

成功了

瑞典d戲唔及意大利，屎！

求派

派我

嘩屌，世正

好球

勁呀！！

me

世正40:0HKJC

世正前幾日話買細注
今日就放d咁嘅野出黎

世正張飛我見到都淆

11.5s gel

卡膠goal!!!!

世正

卡膠好波
曼聯2:2車仔

5000我都手震

一做曬野見到3:1，

我決定跟樓主了

果然細注左

好熱阿屌 唔好夏天好唔好
我d肥豬肉又出曬黎

好彩今日入左錢啫

q

。。。。
點解我講咩都要叫佢

諾高平有無支持

四季啲肉都係到

on9平成日害我書錢

問樓g

世正心諗 我散紙黎咋喎 細注左架咋 你地做乜jer住哂

gun

要跟了

when

知道，細注跟了

今日休息了
各位手足加油
Btw 主能夠

[quote]神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
aik -1🐑(thx 頭g)
哈馬盤 🐑w🐑 ng🐑和主🐷
諾高平 盤 -1

都係果句 樓g咁旺 鳩買都中

@肥朱

我鐘意你咁rock

jm9

咁撚多羊

1130不買盤了
唔信on9平 但買角

見風轉舵了

係時候我了

世正一場贏左幾多人幾個月糧

好想唔出街 唔係講笑

我 5個月

我買埋半主

兩個月糧

無限

小妹既2個月糧了

GUN

留意到出多過3樣野或以上一定有隻豬

不要再說了

果度 8個月有突

我三年零八個月了

法林明高

針

尋日皇馬贏左錢先敢推咋

做pt都兩萬幾個月

最多 幫大家買主fb
唔敢買on9平

法林入未牙on99

我full time黎 賣雪糕

編號
7782
投注類別 讓球
細節
星期日 18 諾高平(主) 對 哥登堡(客)
客 [0/+0.5] @ 2.06

咁大力呀1.95

BB

心血來潮

又大戰樓豬 skip了

小妹唔信on9平

如果 明天前 隕石降臨

如果中埋主其他 以後我唔度波了

今場小球

哥登堡大

今晚係咁多

小妹

冇買on9平

ky係咪冇出今晚角水

佢邊有咁多 9UPPER

你收得山

有冇咁黑呀

盲跟左樓g
如果今場唔贏
姐係我燈

仲洗鬼度
追住樓G屎忽插

屌反曼屌得好辛苦

Same

佢唔識計數 唔好笑佢-.-

巴打識野

又話2個月糧

法林喵撚準個龍先射好嗎

屌你啦我數學有3

哇屌 樓G 惡撚到

樓主今場要輸了

放心了 我買左3次on9平都豬

2017無人會再買佢了

喺呢到唔講呢啲野啦

可能你唔買就贏

和

接力！

2017仲買on9平

法林10中0

11k + redq個14k 咪25K

365 好似有開

0:0比狗屌

10射0中

你岩

樓主旺到嘔，主其他分分鐘都開到

其實我無認真計

直屌主W

唔洗認真計掛

全部歸你 唔使計喇

今日好旺 買咩都未輸過 希望可以帶旺wing ba kaki

On9平今場要輸了

。 。。好囂

買左3場 3場都贏左 平注

法林入未牙

凡事都有第一次

玩留 聽日再見

法林明高入球定定驚喇

買左唔好諗啦 可能照中呢

要左哥登堡+1

角球點買

不了 要贏

啊平半主 重注左30$

樓b可否幫我睇睇
場次20

哥登堡
角大

撐老4

咪jer

0射正係點做到...

嬲了

法林吾goal入未

黎啦 今日咁旺

上啊啊平！

上呀

我又買左角細